我想問而家係咪好少人用line

見多數人一個whatsapp搞掂，我想睇吓真係冇人用定係我嘅問題

我有用

係
唔知點解好少人用

台狗先用

以前有賣廣告，因為貪佢有sticker所以都幾多人用

依家用telegram

其實係咪因為line有保安問題所以個個都棄用？